高普=崇禎，普捷天奴=皇太極

你嗡乜撚嘢啊

Ok

雲加呢?

李自成